俾雷劈都想講句我爸媽畜舍都不如

（我爸媽係藍絲）今日係房聽到我爸媽係廳度議論白衣人既事，點知我爸話：大肚就唔出去啦！底俾人打嘎！仲打得少添啦！以為大肚冇人敢郁距呀！就係要狠啲打班撲街，睇距地仲敢唔敢遊行...（距倆個係度夫唱婦隨）我就忍唔住同距地嘈左幾句鬧左距地係畜生冇人性...

-距地講得冇錯，我係大陸出世，係大陸人
-但係係香港教我認識呢個世態
-就好似..生娘不及養娘大？
-sorr..真係好嫐同好心up有咁既父母
-就算俾雷劈我咁樣鬧父母都（I don’t fucking care!)

抵
架
佢
仆
嬲
嗡
明白你，我老豆老母都深紅，我都大陸出世，我都好撚憎共產黨，但學好啲中文得唔得

表示明白
多啲同手足訴下苦

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

我屋企個兩件都係咁。唔洗理佢地，我地做緊正確嘅事。

我明，我真係明
手足加油

sor 我都明白樓主心情
但睇到#2就笑左

你同佢講 香港家下咁危險 不如你地返上大陸住啦

好多父母都係咁
唔係少數